五大訴求 入嚟背呀自由閪！

1.
2.
3.
4.
5.
同我背撚曬先好繼續睇連登

屌你 唔敢入嚟呀？

1.設立獨立調查委員會
2.平反暴動定性
3.撤回送中惡法
4.撤銷檢控示威者
5.林鄭下台雙真普選

俾個100分我

勝和整撚爛個墳 而家係咪破越埋你地記憶呀
背啦 五大訴求呀自由閪

推

林鄭媽咪落唔落台都無緊要
所以扣10分
改正啦自由閪 重點都錯點打殘個政權呀

——主線訴求——
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有六月後抗爭者控罪 包括反送中抗爭者

四、成立獨立調查委員會1，徹底調查及追究警隊濫權情況，醫管局洩漏病人私隠

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

——支線訴求——
一、要求永不落實「社會信用評分系統」

二、要求移除全港「多功能智慧燈」

三，成立獨立調查委員會2，調查追究警黑關係，徹查警黑勾結元朗恐襲。警察處處長及721元朗警官即時停職待查

光復香港 時代革命!

1. 撤回修訂逃犯條例
2. 收回暴動定性
3. 撤銷至今所有抗爭者控罪
4. 追究黑警濫權，成立獨立調查委員會
5. 立即解散立法會，實行真雙普選

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

推721post ah大家